夏薩特😎：只有兩隊能與車路士爭英超冠軍😡❗️❗️

【三分天下】夏薩特：只有兩隊能與車路士爭英超冠軍！

目前，車路士在13輪英超賽事完結後，以1分的優勢，繼續領先聯賽榜，而他們下一仗的對手將是豪強曼城。

在接受訪問時，夏薩特表示如今只有兩支球隊，能夠為車路士的爭冠帶來威脅，他們分別是利物浦和曼城。夏薩特說：「利物浦和曼城均很出色，如果車路士希望笑到最後，必先想方法超越他倆。」

「我們下一仗將對陣曼城，而他們陣中擁有許多出色的球員，例如阿古路和奇雲迪布尼。奇雲迪布尼曾於車路士遇上低潮，但這只是教練的戰術不符球員的風格而已😝，但他還是一位十分自信的球員，希望他在倒戈藍軍時不要那麼自信吧，哈哈！」

冇阿狗份，sick ball

Daddy 又比人抽水

出賣daddy嘅反骨仔

世三反哥的確可取
但反雲就顯得智力有問題

直頭無家教🙅🏻

小朋友係咁

我利

去到五月利自己有人跣低

夏薩特近排咁多爹，上季摩佬同eva嘈果時又唔見佢出黎講

垃圾多廢話 上年D職業操守